[緊急] 臨時立法會完全無傳媒關注

又係我個p牌仔開post
除左元朗同開槍 好似冇人提過依樣嘢咁

晏晝先醒起依件事 然後開po提大家嘅同時
揾嚟揾去得立場有報
有冇兄弟揾到其他source/片
Youtube片link

立場Article link

立場ig post

順手推埋隔離post
義士宣言：不排除成立臨時立法會

推

5毛咁快放低負皮

再自推 推到有人睇到

幫手推一推

推到上國際頭條

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

即刻簽左

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

727

我冇野講

推推

咁點組成 有邊個肯

最得人驚嘅係夜間新聞得元朗單嘢 完全sidetrack曬

哇 咁重要點解無咩人知

光復香港，時代革命！

推呀

光復香港 時代革命

因為元朗單野更有價值，激嬲全體有良心的市民

經過埋元朗一役
臨時立法會係有必要成立

光復香港 時代革命

都有價值 只係target唔同 不分化 不割蓆 光復香港

push

幫推！
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

廿七號再講多次又得唔得

可以再講多次
今次提埋元朗個單，突顯政府無為無能。

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

元朗單野係帶動到情縮
但臨立會呢單野係係真正推動整個運動前進

所以先更加要宣傳

我無野講

但你覺得目前有邊咩機會可以講？光復元朗個陣講？感覺上光復元朗係另一個議題 尋日其實臨立會既重要性被鄉黑蓋過左

依家出面既主題仲係集中緊宣傳光復元朗身上，雖然我覺得可以同時進行宣進，但群眾心理上仲未平息到怒火之前，佢地好難冷靜到去思考臨立會既操作

我覺得元朗單嘢target係中立同藍色
而臨會就係黃色
做晒兩邊都無衝突

可以focus返係成立獨立委員會個訴求上面

再下一次行動

Push

目前再下一次行動confirm左未？
據我所知，西環同將軍澳遊行已經讓曬期比光復元朗
暫時唔知除左元朗外仲有咩confirm左既行動
或者就係等西環遊行個陣講？

係咪未有不反對通知書 完全無消息 只係話會搞

個noise未夠大
係香港，臨時立法會比元朗單嘢冚左
係外國，臨時立法會未夠料登頭版

記得仲有，但我搵唔返份行程表

我部份認同
咁其實可以趁呢段時間準備兩樣野
1 關於下次宣言既內容
2 關於臨立會既文宣文本
3 臨立會既實際操行方法 ，要點樣令人唔會覺得有大台既感覺（出面已經見到有人搞緊秘書處）

獨委會 同 臨立會 係兩個不同訴求喎

尋日我都講左
要將721宣言send晒俾外媒
不過冇人理

其實理性啲諗 搞臨時立法會 好難無大台
所以有共識依個問題可能係最難解決

依家spread開去都唔叫遲

Pish

以我所知，西環同將軍澳都未有
都係今日先知讓曬期比元朗
所以我覺得好可能八月先會confirm到
再睇下7／28元朗發生咩事先
目前我覺得可以先做下思考關於臨立會到底係一個咩組織
尋日巴打宣讀完，記者第一個問題就係問臨立會幾時操作如何操作
當場無個巴打答到

Push真係完全唔知 出面都冇人講 個個掛住講元朗

推
光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

義士宣言：不排除成立臨時立法會

光復香港。時代革命

光復香港

推到世界盡頭

因為主流媒體都幾乎無報過

[臨時政府得啖笑?]韓國三一運動及大韓民國臨時政府

講左好多次 長期全港罷工前設係癱瘓交通

[臨時政府得啖笑?]韓國三一運動及大韓民國臨時政府

可能唔需要有大台
臨立會本質上我地都知仲未有實際既立法權
呢個臨立會可唔可以係一個凝聚民意既組織呢
就好似依家執法機關既失控
民間就開始有建立民間自衛隊既聲音 佢地本質上都係無執法權
依家立法機關一樣已經失效
建立一個有民意基礎既臨立會，就算無真正既立法權，其實已經足夠

輕輕一推

難講 始終香港人同泡菜唔同 人地都經歷過光洲 普遍香港人可能無咁大決心 連登可能都係行得快過香港人少少 始終係度傾要考慮埋同溫層嘅影響

就好似宣言咁講，一切可行既方法都要試

pish

同意 但時機未到都係事實

空白推post囉

再推

分主次
主 訴求
次 開槍 警黑

推一推 學術討論下

on9 同你9叫香港獨立一9樣
你吹大d la 反攻大陸 征服美帝 統一太陽系😂😂

又唔撚係臨時政府, 邊撚個關注呀?

坦白講 琴日讀宣言讀得唔夠威嚴
似比人逼讀 唔知當初係咪臨時決定臨時搵人
不過當然要好大勇氣先可以面對咁多記者 全港市民
都要贊

但演講技巧可以影響好大 希魔就係例子

可能第一步係自衛隊開始
然後第二步就臨時立法會
但係臨時立法會組成人員嘅準則 人選 我相信好需要時間討論
而唔係就咁掉左個concept 講完宣言咁空泛

啱 有啲似為講而講 又似訪問示威者然後受訪回復咁

滑波謬論呀巴打

都要一步一步嚟 先警告後行動 所以先需要更多關注 包括政界人士

根本宣傳之前
連登仔都好多人分析過
一係唔理你，一係笑你

呢舊咁嘅野
成立左一無廣泛代表性
藍絲、中立撚、社會名人、泛民唔會同你玩
結果議會議長只有啲不知明人事，可能係口罩中學雞去做
個代表性同議事能力仲差過而家嗰個

二無實權
通過嘅法案冇執行權
公帑都用唔到
只能提供建議
冇約束力

咁撚冇意思嘅野
唔知提黎做乜9
被人無視係正常

當一個諗法咁不斷完善佢 先有可能成真 歡迎討論

一日咁多事發生

我覺得完善左少少
有bargaining power先推會更好

立法會同一般泛民組織最大分別
係佢有實權
你唔政變奪權，幾有民意認受都係冇權

我睇返韓國民主運動
奪權一係下屬暗殺，之後自己坐總統個位
一係好似光洲事變，平民用武力迫走原有政府，再成立臨時政府
一係好似1987年，社會同國際俾到足夠大壓力，迫現有政府執行內部改革開放

你整一個臨時議會，或臨時立法會，但唔用武力迫走原本嗰個
咁就一世呢舊野都係冇權
你唔想打返黎，迫走原本嗰個，就唯有透過示威罷工嗰啲社會運動，迫政府自己開放權力平息
反正都係政府自己改革，不如落實雙普選仲好，呢樣係基本法保障

唔該曬巴打再整圖 純個人意見 第二行改做捍衛香港自由民主會唔會好啲？

建議18區連儂加返個資訊板

<member>啱 張牌扣係手唔出一樣有威脅</member>

各位P牌,你好~

推！要多人關注主線訴求！

BTW，你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

根本係
夾硬做
只會做左一個反對派民意咨詢+社運一體化嘅組織
因為親建制同中立撚唔會加入，議會討論只會得一種聲音
然後因爲冇實權，議案對政府同市民都唔會有影響同約束力

但議會會透過公投決定社運方向同方式
即係有個大台綑綁支持議會嘅人
仲會令運動出現一個明確入侵同招安嘅對象
完全違反be water 各有各做原則

換言之，臨時議會唔係制衡政府嘅組織
係制衡示威者嘅組織
除非你有辦法武力奪權廢左原本嗰個，先成立你個臨時議會

推呀！！！

Contact記者開記招有冇得諗

睇電視反而係建制派有提過

純學術討論下先

純學術討論

如果要成立
要先儘快準備選舉

頭腦清晰

香港獨立 武裝革命

其實係太虛
到底成立會點？
點樣成立同埋點樣運作都唔知
普通民眾根本唔知咩係臨時立法會
哪怕媒體都未必有能力簡單就描述到
而且今次發表宣言相對無大動作，唔似上次衝入立法會咁（雖然中共同政府好care

單係睇名已經知政治野
相比民生野較難引起注意
相反元朗打人貼地易報好多
哪怕上環無警示開槍都有noise啲
始終大眾個思想未去到果度

不過值得推，只係下次可以再具體啲（同埋整得再嚴重啲令媒體不得不報

歡迎係依個post集思廣益 講下有咩方法實行

利申 純學術討論

有冇實權我唔擔心
我最驚係到時有權力鬥爭，個個話要做議員議長
做唔到果d就變怨婦，爆同路料搞破壞

我諗文宣可以講解下臨時立法會先
例如係咩黎，點解要有，點運作，同之前有咩分別，點樣協助達到我地想要嘅野etc
因為我諗咪話普通民眾，前線/肯出黎行嘅和理非都唔知其實係咩黎，淨係聽個名覺得好似玩到好大咁
唔理解更加難表態，更唔好話出口/出手支持
套用返成個社會都係一樣道理

隔離有post話罷工都要煲返幾日先成事
我覺得呢度都係
首先要宣傳開去令民眾有個概念先
先再宣讀再set deadline同真係去做
如果唔係下下講完得個講字
民眾唔知做緊咩，和理非唔知
分分鐘大部分前線義士都未必好清楚講完話搞其實跟住應該要點做

至於再宣讀嘅時機就要等下先
畢竟立法會衝過，中聯辦掟過蛋但宣傳效果唔大
民眾對臨時立法會無了解同共識嘅情況下好難引起點響同討論
所以暫時再講幾時出去再宣讀有啲言之尚早
最少我見到/連登上面其實都好少對宣言/臨時立法會有興趣去講，因為根本唔明

利申9up

臨時政府可以，但唔係臨時立法會

要成立臨時政府，而唔係臨時立法會

打飛機都要人關注？
講宣言果個毒過毒撚，一聽就知收曬皮

唔該曬巴打

兄弟爬山不分化不割蓆

臨時立法會要民兵backup
先有國防
後有議會

元朗事件俾晒機會
等四方擁兵自立

初頭不用執著聯合軍
先由唔同旅組起
和而不同分久必合
兄弟爬山

光復香港，
時代革命！

點樣成立?有冇具體措施?成立左會唔會變"大台"

睇返上小小有巴打提過 真係要好好討論先實行到

光復香港
時代革命

推，宜家個個打飛機，要永遠記得有幾多人犧牲左

臨時立法會要有多啲detail先有得講
希望推到多啲人入黎討論

推上熱門

推！！

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

睇黎要揀岩時張依樣野成為唯一頭版

Signed

5大訴求

光復香港 • 時代革命

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Tg link:

光復香港
時代革命

咪再係727 728講多次囉
728好似去上環 可以散步去中聯辦外宣布多次

btw投個票
（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

主線必推！

我唔贊成現階段要以臨立會、港獨為主題
第一，根本冇足夠具影響力同認受性既人加入
臨立會流於口號，冇實質運作，根本就係笑話
我地既抗爭之所以成功係因為冇大台、冇領袖
屌你你要搞臨立會，咁你係咪容易左俾人騎劫呀

第二，俾你選到人，個焦點又去哂選舉到
你自己扣港獨帽子落自己度
所有建制淺藍公務員，本身支持你既人都即刻歸邊
到時係真係失去一部分中間派

你話你臨立會係籌碼，係知唔知咩係籌碼呀
籌碼係你獲得之後對你有用，有助談判既野
你成立臨立會，同政府講我成立左臨立會你跪低？

籌碼係元朗事件呀，香港總商會、入境、消防、政府人員佢地依家全部圍攻政府呀
係大好形勢，你又冇武裝力量，又冇足夠人員財力支持
你唔好搬個港獨出黎住啦
屌

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

臨時立法會同民間自衛隊雙管齊下！

離曬地喎師兄，點spin